華御結點樣先抵食?

夜晚有冇折?
或者有冇d set係抵食?

華御結好食

唔食最抵

點食都唔抵

但係真係好好食

堅係好食，最鍾意食糖心蛋嗰款。

10幾蚊仲想點抵

我個次話要飯團
個阿姐話佢地個d叫御結
俾我問侯左佢成粒鐘